［行動］［長期置頂］日程表活動冇人講

屌哂你地 完全無宣傳

聽日活動

後日：大埔人鏈

點可以無宣傳

政府笑緊我地呀

推重要post啦

HKDI第二次罷課行動 雙十罷課

推重要post呀

好多人都唔知黎緊有咩活動

推日程表

連登仔學人抗爭 宣傳都冇 三分鐘熱度

推呀

冇人推喇？

完全無人推

幫手推.

推

Push

push

求幫推

上熱門呀要

300萬人大型和理遊行呀!
唔帶gear, 淨係戴口罩!
和理係心態, 你想既話個個都係勇武!
終點集會!
完咗屋企張床要人!
有冇好日? 最好係公眾假期!

冇人理

後日係全港人鏈

宣傳呀

又屌人唔宣傳
又唔推po

《行動》 我地係時候要新增口號

Tui

推唔郁

推但d活動真係...想問有無人真心籌組緊罷工小組？

推啦

行動po要推

tui

［行動］［長期置頂］日程表活動冇人講

【行動】最近一星期行動日程 及 接近的運動

周末日程表

[幫我推爆佢] 十月日程表 (updated 09/10)

「十月」香港人的最新日程表+文宣

[內附日程表] 你地休息完未？肯做野未？

禾推

一定要推啦

行動丫

推行動post

有冇人知係邊個提出10月10去西環？中山公園旁邊就係中區警署 好宜送頭

唔該
10月12果日可唔可以幫手加返個「紀念山口二矢」既活動？
(可能會係中區辦)
因爲個日就係1960日後生仔TeamKill日本瀨共廢老既大日子！！！

冇人推

721 811 831

推行動post呀

721 811 831
鞭死黑警食屎狗

新屋嶺

721 811 831 新屋嶺

點解咁耐以黎冇人推行動post

行動要推